（憑良心）許志安男友人算唔算男人中極品

唔多講
成程車係咁阻止佢兩個一齊訓
最後死唔落車
真。兄弟
唔係佢果堆酒肉朋友 有西屌就叫佢上

咁落力阻止佢食印傭
都係希望佢聽日酒醒唔好後悔屌錯人啫
老鼠安而家實好後悔

有D人仲話個男友人想搞埋一份
心諗係咪睇AV睇上腦

如果我識到個咁嘅兄弟就好